羅家聰、張子君 肆虐全球疫情點收科？ 羅家聰拆局:「會有兩個Ending！」

羅家聰、張子君
肆虐全球疫情點收科？
羅家聰拆局:「會有兩個Ending！」
Dec 26, 2020

商業電台 Hong Kong Toolbar
355K subscribers

日期：2020年12月22日
主持：羅家聰、張子君

***
雷霆881《鬧市開羅》
時間：星期二 22:30 - 23:00
主持：羅家聰、張子君
節目重溫：
--------------------------------------------------
‧ 下載 Hong Kong Toolbar 手機應用程式，收聽商台節目直播
iOS 版本：
Android 版本：

‧ Facebook 專頁及 Instagram
：
：
Instagram：

羅家聰講兩個ending:
1. 2022年頭全世界所有人都中過晒
2. 傳傳吓死亡率降到0%唔使驚

大家可以慳返時間唔使聽

#4 ON TRENDING

#4

7：47
羅家聰：嗱, 咁嘅反應 ，即係連對個市冇乜興趣嘅你都開始對個市有興趣呢.........咁要小心啲啦

張子君：咁我睇新聞㗎嘛...大佬呀

羅家聰：即係當對個市冇乜興趣嘅人都開始睇個市嘅時候呢，嗱我冇話即刻見頂.......